1月sun 到期 續約定轉台好

佢開我98$3gb 4g 21mb
本身用開5gb先啱啱好

有無其他台sales 有5Gb plan 可以推介下
Tg me
或者係到講